{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041055",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=11074&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동아름다운산골"
    },
    "text": "位置する清浄地域に位置する黄土ペンションは、周辺の美しい自然の中で癒されるペンションです。 周辺には双渓寺、花開市場、チェ·チャムパン宅があり、観光にも最適です。 ペンション内には大型専用渓谷やバーベキュー場、トランプなどの遊具が利用できます。 また、客室内ではオーク薪で火を焚いて暖炉が使用でき、伝統フィンランドのサウナも体験できます。 ペンションでは無料Wi-Fiと駐車も可能で、ペンションの送迎も提供しています。 朝食は無料で提供され、サンドイッチ、スープ、コーヒー、ジュースなどをご用意しております。 客室内では黄土チムジルバンとかまどをご利用いただけますが、ご利用は有料です。 また、バーベキュー施設やテラスバーベキューもご利用いただけますし、バーベキューパッケージもご注文いただけます。 ペンションではユンノリ、チェギ、投壷遊び、バドミントンラケットをレンタルできます。 未成年者の入室とペットの出入りは不可能であり、画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失及び毀損の責任は利用者にあります。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "黄土ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "黄土ペンションは清浄地域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には双渓寺、花開市場、チェ·チャムパン宅があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる遊具はありますか？",
            "answer": "ペンション内には大型専用渓谷やバーベキュー場、トランプなどの遊具が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で何を体験できますか？",
            "answer": "ペンション内ではオーク薪で火を焚いて暖炉が使用でき、伝統フィンランドのサウナも体験できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiと駐車が可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiと駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は何が提供されますか？",
            "answer": "朝食ではサンドイッチ、スープ、コーヒー、ジュースなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるものはありますか？",
            "answer": "客室内では黄土チムジルバンとかまどが利用できますが、有料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設やテラスバーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設やテラスバーベキューも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような遊びができますか？",
            "answer": "ペンションではユンノリ、チェギ、投壷遊び、バドミントンラケットをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室とペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "画像は実際と異なる可能性がありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損については誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失及び毀損の責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金変動はありますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 512
    }
}